求教！anticloud 破解adobe2018

想破解Lightroom classic 但係用anticloudv4破解嗰時唔成功 顯示呢個文件拒絕存取Hkey_local_machine\software\microsoft\windows\NT\CurrentVersion\imagefileexecutionoptions\logtransport2.exe

試過del左呢個文件都唔得 有冇大大賜教

利申 用win10

救幫手

冇錢就用 darktable 啦死賤種

俾錢買

拎張信用卡出黎就可以破解

你真係多嚿魚

你係到問無用架喎，一定冇人答你。香港係一個好注重知識產權既地方，依一點同大陸好唔同。

樓主好快啲走，一係上大陸問，一係去reddit